到底連登仔係咪虛偽撚黎？邊屌政府邊考政府工係咩心態？

陷家剷海關督察post都可以開到幾十個，警犬又係咁，ACO又係咁
唔撚認同政府理念又會考政府工？
講到尾就係金錢利益凌駕道德良知
考唔撚到咪出黎發洩囉，入左去仲會屌政府？分分鐘同班狗一齊屌返你轉頭，話你暴動亂港
我唔否認有人係真心想守護香港，但係個portion有幾大？
香港人本性就係功利自私，為左眼前利益可以咩都放棄
就好似frizzle呢啲hku medic出黎一做撚左醫生，有樓有車就叫女朋友咪撚出去搞事一樣
都唔知前世做錯咩事先會生於長於呢個極端功利自私既香港，啲人係可以冇道德冇良知放棄行使公民權利，淨係識奶人袋底，有奶便是娘

野就講完
如果撫心自問完都係覺得為左道德良知先出黎既人，你地係真英雄。請你地唔好放棄，有好多人都support緊你地
God Bless Hong Kong

請所有公務員辭職
請考緊既立即放棄
請想考既唔好去考

呢個政府唔值得你為佢做野！